# 画面遷移

> 貸し出し中のリストボタン（ユーザー側）がいるかどうかは不明_Issue待ち
> 検索時に多すぎた場合はページ遷移にするか

## 貸し出し

> 完了画面に配置とかを記載する

1. 「ユーザーメニューの貸し出し」から遷移
1. 検索画面の検索ボタンプッシュ
1. 同じページ上に検索結果表示
1. 結果から選択（まとめて選択）
1. 詳細画面
1. 貸し出しボタンプッシュ
1. 貸し出し完了画面

## 期間延長

1. 「借用中書籍一覧」から遷移
1. チェックボックス選択
1. 延長ボタンプッシュ
1. 選択一覧画面に遷移➡返却予定日を変更できる
1. 変更ボタンプッシュ
1. 変更完了画面に遷移


## 廃棄

1. 「管理者メニューの廃棄」から遷移
1. 廃棄対象検索画面 deletes-select.comp
1. 検索画面下に初期一覧画面表示（蔵書リストのカラム少ない版）
1.  条件入力➡検索プッシュ
1. 一覧画面が変化する
1. 一覧画面のチェックボックス選択
1. 抽出ボタンプッシュ deletes-cofirm.comp
1. 抽出一覧画面に遷移
1. 廃棄確定ボタンプッシュで廃棄完了画面に遷移 deletes-complete.comp
1. その後は「メインメニュー」と「ログアウト」


## 返却
1. 一般ユーザーメニューの「借用中書籍一覧」から遷移
1. 借用中の本の一覧表示
1. 返却する本を選択
1. 返却する本の詳細情報表示
1. 確認ボタンで返却完了画面
1. その後は「メインメニュー」と「ログアウト」
> ※「借用中書籍一覧」に遷移も追加してもいい

## 返却情報チェック
1. 「管理者メニューの延滞一覧」から遷移
1. 延滞情報一覧画面表示
1. 延滞連絡テンプレート通知ボタンプッシュ
1. テンプレートモーダル表示
1. その後は「メインメニュー」と「ログアウト」

> 返却リストを人メインでの表示か、他のコンポーネントの一覧画面と同じような感じか

## 管理者用追加（リクエストから）
1. 「管理者メニューのリクエスト一覧」から遷移
1. リクエスト一覧画面表示
1. 書籍追加ボタンプッシュ
1. 書籍追加内容確認画面に遷移
1. 書籍追加ボタンプッシュ
1. 追加完了画面に遷移

> 完了画面でメールテンプレをモーダル表示するかも
> リクエスト時に入力する内容が多いから、管理者の追加時に入力するようになるかも

## 管理者用新規登録
1. 「管理者メニューの書籍登録」から遷移
1. 書籍追加内容入力画面に遷移
1. 書籍追加ボタンプッシュ
1. 追加完了画面に遷移

## リクエスト送信
1. 「メニューのリクエスト」から遷移
1. リクエスト一覧画面表示
1. 新規リクエストボタンプッシュ
1. リクエスト内容入力画面に遷移
1. 内容確認画面
1. 完了画面

## 既存の書籍リクエスト
1. 「メニューのリクエスト」から遷移
1. リクエスト一覧画面表示
1. 既存の書籍リクエストボタンをプッシュ
1. 条件入力して検索
1. 検索結果の一覧表示
1. 追加希望ボタンプッシュ
1. 追加希望理由入力画面
1. リクエスト完了画面に遷移

## リクエストいいね

> 制限は確認画面を経由することで代用

1. プラスボタンプッシュ
1. リクエスト内容確認画面
1. リクエストプッシュ
1. 完了画面
1. リクエスト一覧のリクエスト数が増加







> 詳細画面
~~~
詳細画面は一覧を表示するなら、全部実装してもいいかも
詳細に表示するカラムは管理者と一般ユーザーで分けておけば、他は同じコンポーネント使いまわしで
~~~


# QA・決定事項

> とりあえず機能を洗い出して、優先順位は顧客と要相談する

1．機能を洗い出す(理想形)
1．その後機能の可能不可能、優先順位を顧客と話しながら決める

- 会社所有か個人のものは管理者の表には必要で、借りる人の表には必要ない
- SharePointにあるカラムは全部必要
- 図書委員からの要望は要確認

## 返却 QA 0822
> 返却予定日は返却画面に必要か
- 追加で
- ボタンの名前を変更
- メニューの名前を「返却確認」にして表示する情報を追加
> 返す場所の話
- リアルの本棚にジャンルを貼って、その場所を表示するのでいいかというIssueを投げる
- 業務フロー変更しておく

## 廃棄 QA 0822
> 蔵書日を発行日に変更していいか？
- 蔵書日は残す方向で
> 棚卸の時の自動メールの優先順位は低くなります
- そうですね
- Issueで
> 破棄じゃなく廃棄で統一

- 破棄ボタンを押した後に一覧を表示してそこから選んで削除する

## 返却 QA 0823
> 返却確認画面に貸し出し日は必要か
- いらない
> 本棚の配置
- ジャンルの札の名前を貼ってもあり
- 今は年代によって分かれてる
- 業務自体を変えてジャンルにしてもいい
- 船戸さんに聞いてIssueに返す

> メインメニューの返却と延長を一緒にするか
- そのほうがいい気がする
> 複数のものを一緒に返却したパターンなら延長も返却もまとめて操作ができたほうがいい
- Issueに投げます
> タッチは来週中ですよね？
- そうです
> ログインエラーはどこにいくか
- 異常系はまだです。



